hi 淡友(441)

布神返來

唔識你呀

做咩個個屈牛軍high
邊到有high

牛軍唔好high住
勝利將至

50 ma都唔知去唔去到

日經高開

點算呀

比d信心 我地有大芋照住。。
之前大摩入左咁多qq
實配合大芋黎一波殺熊

唔入點質落去

推post推咁快 睇唔切

Lm

做咩

屌真係要針

阿漿掛住布巴

熊軍齊針隊集中

平開畀我走OK?

諗緊即唔即刻轉身

納指69xx?

美國期貨爆緊上去

針得

針了針了

又夠鐘起身睇美團升喇

信SOF
利申:熊過

on9牛軍 你哋有阿爺?
我哋熊軍有喎

跟sof 有排你地夾

針了

低調...

qq升到發發聲

呀爺都係跟港女，睇住挾撚死你呀

我地互射完唔使針啦

未入

點解美股回左咁多 港股都唔回？

一日未開市都未知咩事

美期加20叫爆上去

大家放心 阿爺都未出手

你嗰150手熊搵定後路

納指做咩事

有咩事？。

Nastaq

日經+200 熊軍睇路 今日會上263

殺熊日

中期選舉要大升，熊軍收皮

你冇睇錯呀

升硬咩 一開就sir落啦

收市唔係73咩？

我都見到69

個市升得咁勁 又要捱pk

低開俾熊軍走先得唔得

點解大選前我唔敢過夜CALL

唔撚係呀

ig 爆上

259咁快開 夾多一至兩日啦

尋日笑鳩us
今日鞭鳩u

正常，因9為成傻散睇跌

牛軍

正常，因為9成傻散睇跌

建議我轉身牛，定放熊吉倉算？

話時話啦..布神呢~?
琴日話開會都好似冇見佢點入黎
係咪我miss左~

聽日trump豬就有wave b

夾得幾百點個個叫哂春
夾唔起去買分紅保單算撚數啦

call左美團等收錢

又一個痛苦既開始

一日未完中期選舉
一日只留外賣仔同屌米

信SOF
Put有咩好怕

外賣仔咪

你財力雄厚點同

今日點玩好？
空晒倉好悶

我有買分紅保單
應該蝕緊錢
買股票又蝕 買牛熊又蝕 定期又蝕 期貨又蝕

期指跌咩撚野啊 升返上去啦

有錢蝕都係能力黎

睇住黎啦

係喎... 記得轉返啲強姦金入港女先

都叫你冷靜啲

一個二個布神走左就乜信念都冇
走出去唔好同人講話跟布神添呀

中信證券報紙佬叫入貨

70蚊等你

今晚大選

係咪即晚有結果？

今晚賭大細

明明仲升緊

我入咗少少呀

call 數錢啦

留名

夾夾下就過千點架喇

開市已經$67

話說之前唔係話一係用Put一係用期，
而家d人熊過俾人夾到叫晒春係想點

咪啦 我call 左

put 唔太傷。期玩本多忠勝

好過熊打左咩都無

叻仔 數錢數錢

祝你好運

收市紅燈幫你含一個月
收市綠燈幫你含一年

期

收聲啦

根本搶撚含

唔係仲put 咁傻豬下嘛

又呃撚含

齊數錢 直上$300真股王

高開400點比你走

低調啲

40點夠啦thx

Gchi

SOF有倉

升返啦

互射見曙光

射完唔使針啦

開市應該會跌一跌先
淡倉記得依糊

正式宣布美團為新世界股王 目標價100蚊

勁假已經3% 今日好大機會+30%

我要走呀

手持大量美團正股

升到$300比你走

外賣仔64

你扮咩丫頭先仲屌我
我就有啦

先熊後牛

熊軍準備收錢未

唔好再high la ！得返2%

上啊

牛霸地下

冇信心走啦 升到$300你會後悔
目標睇$476

又高開

企穩100$先啦

呢兩三日嘅事

今個星期必到

68啦

外賣仔

今日有無人會過夜?
硬係覺得上午托高下午走貨

68

外賣仔又坐火箭

正式宣布 美團成為新一代股王

牛軍 HIGH HIGH HIGH
外賣仔又要DAY HIGH

之前都叫你地低調啲架啦
好啦
而家俾人搶貨搶到貴晒

企鵝二號

我屌外賣仔又爆升
點玩

巴打好多貨？鳩叫咗好耐

目標價：$500
評級：大量增持

手持巨量美團call 應該夠退休

阿寶同船，有排升

淡友要jump了

美團

10%

但我想put佢

有無人係外賣仔穿$50時追左put
到而家仲未放

外賣仔抽高散水，梗係加put

有冇邊個推介

考驗既時候到了

QQ升得3蚊好唔對路

61蚊入都覺得貴左

美團爆跌

聽日唔好問點解今日唔call美團
今日高位明日低位

實有架

agger, 準備掃佢上$70

我囉

齊齊數錢

我見住佢個價可以+0.500 > +2.000

有無人有ipad,可唔可以幫手睇下tradingview同ig可唔可以一齊開，即係一個左一個右咁

外賣仔做咩得返62蚊 快啲升上70蚊俾我加put

外賣仔升=大市跌

無問題嘅
本多忠勝

高開31點
開市試257, 午後反彈262

警布，ig急回

急彈

gun

傻豬來
優質股都Put

其實好怕 us 千升。

我應會爆倉

想問下富途有無得睇日經平均指數 我揾極都唔見有

Gun 左hk-1 但唔敢跟dji... 美國好似未熊哂？

我保守啲睇今個月到

信念 轟轟轟

有冇熊友要一齊針

一日10%, 今個星期就到

升市又升，跌市又升
仲唔係股王

牛軍出黎啦high得

+127

刷到上100蚊市值會幾多

恆母+恆仔總和

你係咪call左

開市即走啦，重high

再見大家 高put左小米美團而針

應該一開市會轉燈
學熊巴話要補裂口

呢幾日d市一係 越跌越多 一係越升越多
sh

點解我ig 都係開唔到hsi -0.5
琴晚得過一次 之後又唔得

CALL左唔通又周街講咩

？？

完全冇力

On9
市場會懲罰你

留意消息

好驚9點半即刻轉燈

今日究竟會升定跌

有咩消息
你做咩唔話我知

開市要走牛了

今日大選都唔知

j圖呢

估計又係撚狗市

牛軍又贏

貿易戰取消

今晚美股升跌應該可以知道黎緊大市方向， 今日忍手唔入市

羊得太多

我知呀
之前我連大選係選咩都唔知
好彩前日食飯daddy話我知大選係選議員
我一直以為選總統添

點解？

尋日話鞭鳩us
牛軍反cup

我長期都吉倉
對我無影響架
我trade 1,2分鐘, 唔會波及到我

mk奈好天真

一棍200點收你皮

死仆街外賣仔

No

個名叫 '大選' 呀嘛
咁我咪以為選大佬囉
有理解錯咩
根本就係佢文字上表達得唔好, 誤導左我

你唔係外賣仔!!!!

乜你咁黑心架

美國時間11月6，聽日先係

選總統果個叫巨選

有排先到期啦 你入果時唔會預佢2星期內到價掛

一野回100點

咪即係今晚凌晨

聽日應該高開 低開 500以上

in爺爺we trust

幫幫熊軍喇

《盤前攻略》二萬六攻防戰料今早再度上演，港股或呈高開低走格局

《經濟通通訊社６日專訊》股神巴菲特旗下巴郡股價急升４﹒３８％，並帶領美國金融股向
上發展，該公司第三季盈利及盈收跑贏市場預期，並帶領道指造好，但蘋果股價下挫拖累納指表
現，此前消息指出投資者對蘋果ｉＰｈｏｎｅＸＲ出貨表現失望，有傳蘋果同已通知手機組裝商
停止生產線。最終道指收報２５４６１點，升１９０點或０﹒７６％。納指收報７３２８點，跌
２８點或０﹒３８％。標普５００指數收報２７３８點，升１５點或０﹒５６％。

＊恆指夜期未能重返二萬六，ＡＤＲ普遍造好＊

港股夜期收報２５９４８點，升５１點，高水１４點。
港股ＡＤＲ比例指數漲１３７點，報２６０７１點。預託證券走勢普遍造好，騰訊升
０﹒２１％，折合港元報２８３﹒４元。匯控升１﹒６２％，折合港元報６５﹒８元。友邦升０
﹒６４％，折合港元報６２﹒８元。中移動升０﹒６６％，折合港元報７７﹒１１元。中人壽升
１﹒７４％，折合港元報１７﹒１５元。港交所升０﹒２９％，折合港元報１９９﹒９８元。中
行跌０﹒２２％，折合港元報３﹒２４元。中海油跌０﹒０４％，折合港元報１４﹒５７元。工
行升０﹒５７％，折合港元報５﹒１９元。

＊蘋果公司挫逾４％，今早料將拖累瑞聲舜宇＊

港股昨日跌５５１點，將上周五（２日）升幅蒸發一半，夜期及ＡＤＲ都處於二萬六關口位
，而有「黑期」之稱的星家坡ＨＳ５０指數現報２６０３８點，升１８８點。反映今日好淡雙方
將於二萬六上演攻防戰，預料今早呈高開低走格局，惟美國蘋果股價下挫，相信將會拖累本港手
機設備股表現，特別是瑞聲（０２０１８）及舜宇（０２３８２），預料開淡機會較大，投資者
宜繼續防守性佈署。（ｕｌ）

外賣仔又發力

一早買優質股咪輕鬆搵錢
個個炒到損手爛腳

隻熊差d死。多謝爺爺

On9

點選唔使時間咩，聽日下晝先會慢慢知結果

牛軍 食得幾多點姐

上證

一秒冇晒

港女跟外圍嘅咩，跟爺爺架嗎

點解佢地選議員會對股市有影響既
我唔睇新聞,唔留意政治

爺西係態軍最強後盾

外賣仔捱埋呢2日 應該就死落去

美女升關港女咩事

外賣仔又企硬 屌你

轉埋燈

牛軍開左party未

轉燈 爺閪

升完

牙爺真係廢撚到....

驚左成晚 熊軍好波!

中國同胞驚trump出招 走定貨先

未趕得切坐低 party已經開完

都冇諗到企得咁硬

針？

如果民主黨取得國會控制權，侵侵施政會難咗，uncertainty多咗，股市自然會跌

真係好撚硬

party人都未到齊

死唔去

party is over

好準..

等睇倒升, 垃圾市

又忍唔住加返Q put

最後派對

身已轉，我地都係熊軍

一開始有隻49.99 差幾毫 3日內差唔多到價

put 175 有冇同路

想高追牛都追唔切

今日又妹過

岩一半
因為共和 贏哂 參眾2院 , 對中國都係不利
而且如果共和大勝, 侵侵就唔需要再托市

所以基本無論大選結果係點, 都係要跌

牛牛party完左？

升穿74你就知
無料唔好學人分析
外賣仔價值投資嚟

做牛真命苦

升災，入貨

254 gogogo

死仆街瑞信唔開價

我叫你收皮呀美豚

越升越有既優質股

乜撚嘢事 牛又跌熊又跌

一開市係到妹

睇到signal 20點差都照開定

美團咪啦你 升啦好冇

爺閪準備轉燈
態軍要走啦

驚左成晚一格都唔比
你叫我點有信念

on99 一開波200點波幅上落 再玩燈掣

又贏40萬

屌

又demo??

屌美團你升就快d升晒佢 我等住放走正股

棄牛入熊吧

唔撚係高追左美團下嘛

咩signal demo我揸咗

屌，牛軍真係笑話嚟

一棍

呢招真係好屈

D 廢demo倉唔該唔好貼

爺爺都回啦

吽吽吽

睇下點~

一股不留

放曬牛
死外賣仔努力d啦

見到美團就嬲

咁即係......咩?

50手熊就咁比人打靶

貼都得 講明demo 漿巴加油

屌佢老味扯哂旗咁樣

熊先唔值搏
最多跌2萬5千幾點
但上升無限

熊軍要走鳥

白巴教果招？

等漿巴開真ac應該好快退休

反手+1

頂住呀外賣仔!!!!!!

咪臭係，升咁少
快撚啲同我升返10來20%

用十年嚟計咪係

連續兩日咧個時間啲牛都貴十格
有啟示

尋日勁假

大手買入

升唔上 熊得

妹左咁耐

美團爽手啲 一係大升一係大跌 唔好係到磨

外賣仔日日升

橙師傅咩環境
準備離開呢度一日佛系坐倉

傻既都識call

put左

磨到你地班友啲Put蝕日價

跌唔落 牛得

你地班友唔買正股做對沖

美團post

跌多啲 跌多啲

棍落

玩完，已落

補裂口

確定跌勢 尋底之旅

熊軍

大意suck賓州

搖擺賓州

出左針 我都針左

熊市唔好牛
布布既說話冇人聽

暫時都中..

爺爺free fall

讓番個天台俾牛軍先

一齊

你個位ok啦 捱埋依兩日收成

我有

升番比我入熊好冇

想同你一齊收

班牛軍琴晚真係幾high

同我升盡佢

上星期5咪牛左

聽日388出業績

其實大家係預佢直落無水花定係補裂口先上

玩過ig真係知點解布神話日市炒左,晚上會追到..

日頭俾爺玩,夜晚俾美女玩.

撚狗市不宜操作，冷靜，冷靜

屌鳩你海通條船真係亂嚟

咁咪玩5:15-10:00前囉

垃圾59725
恆指紅燈你又紅燈

原來2318 做咗5號仔最大股東

想玩你對野

冇身手就空倉算啦
246唔開牛，259先開牛
布布唔怪得激撚死

唔識彈

咁咪訓覺時FF下囉

今日高開低走

美團紅色, call得, 唔好話唔益你地

做左你ig fans. 我j到出血.

btw,老婆巴係唔係已經俾你...好耐冇上黎咁

等埋我

蝕死喎真係

俾條女殺左

好想買熊
但理智叫我忍手

公開處刑

睇5k rsi咁低係咪準備爆上？

牛軍出黎又開p喇

QQ 個走勢終於都正常翻
幾時到團團？

美團做咩跌既
唔係升上100蚊咩

今日低位明日高位
熊佢老母臭閪啦

勁假扯高左呀

坐定定等254

不要怕，只是技術性調整

確信下午會趺幾百點都唔敢入熊
俾個市撚到驚

升完了？

依家唔好再追沽 唔對路

係囉, 佢D PUT都跌
即係有排升

好悶

上吧

on9大媽插爺閪

一開就爆落200點， 又midterm 係咁上下

一齊打飛機

今日好唔對路

又軟返

茅錯
而家個超級無敵宇宙重金屬鑙石能量底已經去到$60
唔趁而家執平貨等幾時

琴晚有幫手

暴風雨前夕

講咗爆完就會妹

你就好啦

屌拿聲
港女真係日輸夜輸
老美嬴埋唔夠比港女輸

今日不適宜即炒

幫我打ok?

所以我咪話唔鐘意玩恒指

跌成75點隻熊升一格?我有冇睇錯呀?

如果聽日仲企到係258樓上就要小心
隨時再試50MA 或者通道頂271

20000 比熊？

大佬

都話尋日勁假囉

係 撚狗妹市 觀望算 一陣又企錯邊比人夾

牛仲要升2格

尋日勁假拉高左差唔多一百點

我都以為係20000, 我睇左好多次係10000

比個NUMBER睇下

我又樣衰,又IPAD, 不了

琴日尾市抽高左呀

迫鳩人過夜美國大選

想炸9佢總部

有圖有真相呀牛奶CHING

今日唔落場係明智既決定

好悶垃圾市

邊個話你樣衰 無波 我幫你打柒佢

炸完繼續升

唔怕喔, 本多終勝

期指抽高.,
再加上溢價少佐黎

咁大棍

你可以睇住我地係到慘叫

收飛 唔知行邊邊

唔好啦, 一陣俾管理員BAM左我

樣係好客觀，但對嘢真係駁唔到

屌,都會痛架.

熊軍地獄車已開 一個都唔比走

你囉

嘩。大棍爆一下
我d熊呀 牛牛即刻肥肥

我邊有姐

5仔好撚強今日

今日小注出入市執格仔算

1分鐘都唔可以TARDE呀
1棍已經打死我

chok到西咁

我講過邊個話9奈奈我就打7 佢

牛籤

你痛咋嘛
我又唔痛

熊軍大力D,綠燈得幾十

吉車做咩跌咁多??

邊有呀

轉燈未呀屌佢全家

你膝頭損咗
呢度嘅巴打會心痛

我已經MARK低晒講我壞話既人名

岩先轉過幾秒

唔好呀
我無呀

你係Kurumi

跪得多

長期仆街長期都瘀

Show份名單出黎 我逐一幫你屌柒佢

繼續訓算
爺閪攪事

係我腦入面

又行三角

長期幫仔跪 好好呀你

講出黎喇

今日隻隻熊價都好閪

咁正常仆街都係膝頭落地先, 然後到手

每次我個ex幫我含完 佢膝頭都會損

教下我畫3角形啦

我都想有仔

其實點解會跪
從來無試過
只會床上面

你要佢跪地下咁衰既

呢個排哂隊 係你唔show我地班窮撚紗

視覺問題

唉, 升上去又驚, 唔敢PUT

14077 QQ put 跟QQ正股一齊跌...ON9

2018 2382 又開車

我終於研究到啦

望住A50 真係好撚搞笑..

咁早就成人台

700 都開緊,
但恒唔多郁, 托緊乜

雖然我有D傻
但我至少都分到你地係講笑架啦

肯跌未

空倉=成人台

勇者恩

2318 好硬

258係今日上午個底??

無底

有冇人知?

今日都係食下花生算 選舉完再講

有冇巴打都有感覺會突然抽上倒升

認真架喎 洗唔洗排隊俾你逐一揀？

撚狗市，一啲都唔出奇

留意10:55

66906

係都揀布神唔會揀我哋啦

咪叫春啦

Qq會唔會落番去260

我, 唔覺得你地認真囉
網上交友要留神

我畫到下降三角形，唔知岩唔岩

做左d咩跪到損左

原本有 依家發現冇

大家係咪真係dry到咁?

女扮傻最識玩弄男人

一升就PUT得
但佢一升, 我又成日驚佢會一直升
我唔應該對港女有太多憧憬

跌唔落 升唔上

咁樣磨真係唔知點玩好 買大細咁

但佢咁多女朋友s, SPs
排隊都要等1年以上喔

都話係街仆親囉

今日真係乞兒呀,幾格幾格, 想放又跌

我開始覺得千升個日264已經係浪頂

政策市，啲大戶都觀望狀態
唔敢做太多Trade

佢一跌, 又驚佢會突然抽上去
完全唔敢沽

小米都跌你老母美團

要忍住手

千升我都唔敢唔沽...個個睇到咁好

期指勁行。唔跟爺閪

因為美團係股王

260都唔知上唔上得返
咁計應該唔係B浪

佢最叻架喇

好chok

貼25850-1

布神真係放棄左淡友POST, 好耐冇見佢

夾撚到
信念呢

布神

不要再說了, 如果冇上黎我應該沽咗, D大佬個個都睇好

隻66710牛⋯⋯跌100點仲升

咁咪好撚攰

D QQ put....

時候到了 single 自然會出現

吉左兩個幾鐘

100%街貨

我又無貨, 唔需要信念

悶撚到

macd 勁低 同埋就乂，rsi又低， 係咪升得

但我長期俾人玩
而家連個市都玩我

期267

之前就係呢個位1棍, 巧京京

睇唔透係到做咩

外賣仔係咪要針啦
好想跳船

比多D提示

？？我見有隻100%變咗50%啦，唔通大戶食咗？

冇 我傻散

紀律
嚴守止蝕
絕不手多

又窄又緊

成朝唔知做乜柒

反彈浪已經完左?

又黎咩MSCI造市

大芋加油 撚死你地班傻散

平保超大成交買入，咩料

做野唔玩 大家賺多d

升定跌

今日個底越黎越低 有個下降軌出左黎

入左一注put
不過都有心理準備長坐

佢之前都話退出, 但第2日就出返黎, 今次好認真

悶到訓

準備升

頂你，準備穿位你先話做野

妹左個半鐘

個個屌外賣仔 大戶睇住黎食

做咗匯豐大股東 成為焦點股

能不能繼續 對我哭 對我笑 對我好

個成交全部都係大行

無
呢d無得即食
屌住屌米先囉

死機？

好悶死港女成條死魚咁

吉車搞咩呀屌你

熄燈個市都無郁

宣佈股市進入冰河時期 唔會多過50點波幅

悶到燈都熄埋

繼續讓我 為你想 為你瘋 陪你老

大戶手影好似想上

今日個市可以唔洗玩喇。美股選舉前夕 大戶無方向

會不會好似上次磨到中午大爆邊

其實大戶明知選舉 點解仲起好倉

吉車做咩爆落?睇唔到有壞消息

其實佢撚狗撚到咁
係咪有理由懷疑267嗰野已經反咗手

今日大戶都無咩方向, 只係少量吸下貨就算

testing

但淨數無乜郁喎

無咁快平晒

trust the force

放飯咪搞咁多野住

有大戶搞連登？

大戶想上，但爺閪唔就

同感
但大戶畀力上
中國大媽會跟

有冇人知

補貼

時間停止

尋日都落緊

早5分鐘放飯

大芋很想上吧

鞭鞭有力

之前一日升11% 唔洗還？

其他車股又冇咁大影響？

我john你了amumu

全日唔知做過咩黎

食完飯轉燈 ？

共和守住 侵侵繼續制裁=中國跌
民主搶一 侵侵發嬲=中國跌
民主搶曬 b浪降臨

入定牛都得

開市放牛 又然。
低位又入左

1093

有正股係手，$15.16買，唔知賣唔賣好

悶到

條船就沉。

輸左好多 點追好

半日做過咩黎

靜到

超少成交

一陣會爆上

點解民主搶哂就b 貿易戰本身由民主開始搞起

守到258 加得牛未！！！

成朝都唔知做乜春黎

係
夾足成朝

刷刷刷刷刷

申請中銀信用卡？要幾多個月既月結單？

紫巴

老美發功

新手想問騰跌1.3%
騰put14047都要跌係咪因為琴日尾市抽一抽跟唔到價？

人仔6.922
牛軍撤退

成朝個市係到JM9

建議唔係高手唔好玩輪。

屌你老美又黎.

留意番一個中國原則

咁玩咩好

我都想問

做咩咩事

6/11/18 14:17
Hong Kong HS50 Cash (HK10)
年
+1
25933.8
25933.8
HK0.00
走佬先

夾佐3個鍾

美期一野升左30 點...

今朝已經係啦

吊......

玩牛熊 期指好過喇 升幾多食幾多 又唔洗睇時間

中國國家副主席王岐山表示，中方願意就共同關心的問題與美國進行討論，中國已準備與美國進行討論，並努力尋求雙方都能接受的貿易解決方案。

美國總統（特朗普）日前在接受採訪時表示，他與習近平將在G20峰會期間會面並共進晚餐，屆時會討論中美貿易話題，相信可以和中方達成一個非常好的協議，「我們越來越接近做成一些事情了」。

熊軍

有料

啲大戶真係識預知未來

D死人輪買賣價格 可以差十幾格 問你死未

單野10點半已經有

牛熊係呢d chur市好難玩

走佬呀 熊軍

上呀屌你

期指總數減少
係咪大戶都離場觀望？

大戶俾錢買料

但大戶10月尾已經預見到 起定好倉

要識揀輪商 我牛熊都試過買賣差十格

打把

9up姐
佢次次都係咁講架啦
之前次次講完xi best friend就出招

牛熊殺完你先開車

唉 牛熊買賣差十幾格 正股？

牛熊一盤都買賣差幾格，輪就可以搵到d差一格既

玩期指最好

都係既。期指最好掛

又係呢d消息

8輸9周時有
殺完上周時有

所以我都係專一玩期算

JELLY好橙

今日個市無波波
IPAD市

巧燈燈

扣完手續費羊左幾多？

聽日先大波

期貨已經對比我買正股,牛熊既手續費低好多好多好多啦

你都係。又燈人仔 又燈鐵塔。仲有咩股喺手 誠實d講出黎 咪累人

夜晚大波
開市妹

先上4百再插

尋日開始已經係咁
㖔駛屌

專一

我覺得直插

Bloomberg 話有deal

又好似上次開市抽高200

其實嬴輸
同港女有咩關係

JELLY好慘(橙)
我D人仔好多年架啦

咁我呢排真係無買其他野

正恩，點部署外賣仔好？
我啲蟹好肥美，11月當造

點慘法

不過上個星期俾佢夾左千幾點，投降輸一半。之後夜期先插水

食蟹季節

佢隻吉利熊俾人殺左先跌

我牛熊輸到傻左，依家淨係玩期

恆熊都係

所以買遠d好過

佢有反手

磨市最難搵食

今日高位, 明日低位

佢地外賣仔比人夾左二百幾格啦。
我蟹左廿格都想針

我而家都唔肯定我落地獄先定佢落先

put到自己落地獄

而家隻隻股都好吸引我put佢
388,2382,2318,700

棄船啦睇位入過啦收牆紙啦

連登仔終於團結起來 第一次一齊養蟹

邊撚個問呀屌

係就快

388係頭位想put
2382第二

價好閪 掛市價都冇人收。
要針啦

冇大芋恩咁有錢
養唔起

好眼瞓

我都係
今晚過唔過夜

我陪你訓

阿公

3萬蚊先過

3萬熊

咩先

有冇巴打同路

你地啲圖我一幅都load唔到
係我問題？

我都係

係連登岩岩死左幾個鐘 而家好返但未好返哂

連登死機對個市有咩啟示

白大大

連囝俾人隊瀡化

你睇到幅圖咩

前面好多人排緊o家，守下規矩啦

緊係個倉啦

點呀姐姐

睇唔到但扮睇到

2382侓有冇水位呀
今朝跌到仆街
388業績喎聽日 賭佢？

原來我都load唔到自己張圖

可唔可以派真錢

仲雙開緊

有暗示

我覺得業績後會跌
不過我沒錢入put

㩒入去咪睇到

想死呀

同求

佢業績應該唔會差架喎

信用卡套現按樓賣身喇

挾係正常喎，邊個叫你山底買

所以呢隻唔敢賭

388囉

2382好似沒乜利好消息，又到左下降軌頂
不過都係果句，沒錢入

就夾死了

業績前托派貨是常識吧
成績好照落
第4季應該開始唔掂

唉屌我都係
我諗住收市再入多D 3萬熊吊命

頂唔順就減，呢兩日都會繼續慢慢挾

挾上定挾落

睇定啲先好，好似想收飛搏爆邊

居然要報驚

有陰影 買幾遠架

無理由唔爆多一野

dt就8蚊，坐過夜就10蚊過外穩陣，11點買宜家都十幾格

你開

要挾到幾時

梗係繼續挾上啦，msci喎

爆上定落呀

牛定熊好呢

咁就10蚊試試佢

痴線o家…救命呀

唔玩最好

十字位唔好估啦！
開咗先跟都未遲

好啦

阿公可唔可以唔好咁淫

目標價67

肥仔

呢個真

咩黎架

有無人知ig 用paypal入錢之後可唔可以用paypal攞返啲錢

外賣仔囉

就快唔玩架喇

出到，食價咋嘛屌

點食法

心郁郁想入大貓添

Exchange rate食死你

但係用銀行出都要食手續費

悶左成朝
大戶都頂唔順

玩咩先?港紙定美金定澳幣先

一齊去番喇

大戶都唔肯托

港紙，諗住玩期

又打三角形

咁咪會收你手續費囉！
ig食完paypal食多次

唉

養住d蟹渡日先

隨時聽日就裂口升/跌 但如果去到255/270呢d位又好尷尬

不如你打去問啦！
費撚事曲線推佢

好眼訓

大戶都無方向 等聽日喇。
又要賭大細

之子信念

hkd落paypal再hkd出銀行都要手續費?

好窄

都幾好奇點解有時恆指趺緊熊證都會趺一兩格

奈奈好窄

CRAB

係唔係要熄app一星期

成日得200點波波 點玩

街貨量多 亂跳

睇牛/熊D 圖好似D 波幅上落好大, 其實得幾格

收果少少唔記得囉！
我有賺但我記得paypal出係少咗錢嘅

不如早啲收市啦死魚港女

一個月

上上上上上

食到既話 夠喇

9up
侵侵今晚輸一個議院，美港女夾上，迎B浪，然後落地獄

熊cfu

我記得直接出銀行 銀行收個手續費好似仲貴

06/11/18 15:10
Hong Kong HS50 Cash (HK10)
年
+2
25909.3
25928.3
HK380.00
執豆豆

認命喇唯有

熊軍可以針了

一齊del app and針

轉燈

請問牛得未？？？

期指佬又發癲

求分析侵侵輸兩個議院係咪趺硬
我覺得會爆冷兩個都輸哂，如果輸哂會趺硬想allin熊

we are ready to 針

我針船啦 大家加油

好耐沒聽過有人allin熊喇

兩棍

悶到訓左成朝

最多上落100點

外賣練左咩武功升左幾日

一棍扑到轉燈都幾狠

玩夠未呀

請咗啲差差開外掛

而家針蝕死

don’t 陰功

其實睇落去大戶都淆底
都係預收呢個位算啦

明明綠燈轉眼變成紅燈
唱歌咩

又走寶

爺西囉

架船輕左 要起飛了

335入 410又cow左d
均價372 370賣。

係唔係個個都等大選

輸哂就睇下侵侵點發癲，但a股會做好歡迎

上證會帶埋港女一齊絕頂

老美次次中期選都後都大升.

好在個市有隻極熊頂住
而家食晒兩家茶禮
吉住倉食花生

咁樣玩法

of course la, 呢d野大戶都話唔到事，佢揀錯邊仲傷過我呢d傻散，今日都係妹架啦，搵其他野做下啦

冇野啦 原來380賣左
賺左一千

黑人問號.jpg 性交少到喊

落地獄啦

大芋都冇方向

冇成交咪開市啦

熊左？

唔知班紅背心仔係咪個個都想訓教

點玩好 晴巴

股王唔升唔通你嗰啲咩5仔升咩
等遲啲入埋成份股見$100
你地就後侮而家唔買架啦

無倉就等下 等明天或者後日先
納指繼續put 佢老母